(有圖)Apple Music 赤化？

全部播唔到

推到上架返

每日都聽，今日聽唔到

香港無得聽榮光歸香港?

Apple music做乜撚？

偷版權 唔係dgx upload
所以被Block

呢首係偷歌上載

有冇真官方果首上架?

但都冇正版。。

冇喎。。

未有 申請緊 得kkbox

好似暫時得KK box 有

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

老翻

嚇死

可以自己用電腦入落iTunes
之後喺iPhone入面個Apple Music可以聽返

正版有提供mp3比你地down

我report左呢首盗版

Spotify都係偷？

反而KKBOX 有UP wo

依首老翻黎架
FC左先啦

講左好多次依家仲係得KK BOX過左審
apple spotify 都係老翻
日日都叫Post講老翻歌
咁心急上住youtube聽先囉

請FC，此上傳者非T本人或其團隊，所以因為版權問題而被下架

呢隻老翻 有人偷歌呀

正版仲未上到架（獅子山封面嫁）

一打膠送比樓主

作者好似講左呢個係偷野
係既正仆街

[dgx團隊] 有人偷左歌放係apple music!! 唔好買錯盜版!!

岩岩search 見到呢首
都好sad

假嘢嚟，食人血饅頭

坐左幾耐？

我仲播到

因為係老翻

佢係翻版黎架

推到原作者放上架

yes

真官方好似得kkbox上咗架，apple music審緊

以下是官方網站：

Spotify都有

支持kkbox啦

播唔到果個?

1.spotify 同 apple music 暫時係老翻嚟
2.請支持kkbox
3.想聽就自己唱 你身邊一定有人同你唱

播到啊 而家聽緊

審左好幾日啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫襯老翻仲咁大聲

侵犯版權咪Block 咗佢囉
應該遲D會上返正版啦，KKBOX 都有正版

投訴

屌
全部野自己fc咗先好出post啦
炒車次數直線上升啦